女仔有咩動作會令男仔誤會有機 ?

啫係一啲普通不過嘅事，但個男仔以為自己有機

對住男仔笑

同我講野

含撚

應約
飲同一杯野
拖手
錫
做愛

成個身挨埋去

M字腳

邀請佢中出

只要個男仔想追個女仔
女仔咩動作個男仔都會誤會有機

如果個男仔係毒撚嘅話 效果加乘

同我講嘢

呼吸

除褲

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

訓上佢張床

勞資糾紛

係100米範圍內出現

自摸對對

D毒撚諗野差唔多la

改花名

笑左

呢個真係

絕對係

點解冇人講Skin ship，唔經唔覺嗰隻
呢招真係男女都受

叫你bb

望住對方笑

拖我隻手

哭𠹌左

話比人知自己係single

話平日無嘢做無人約

同佢掃風

少女漫畫咁

我都覺得呢啲情節好似拍劇咁，真係會心跳加速卜卜跳小鹿亂撞咁

拍打賓周

頭三次會縮，睇你頻率同進取度拿捏得好唔好，對你有興趣就會慢慢順勢

毒撚最忌有自信
咩動作都覺得係冇機

呼吸
對住毒撚做乜 佢都會以為對方對佢有feel

識左幾個月
個女仔叫我帶白飯返黎 佢極整餸 我話好丫
我以為講笑 無帶到
點知佢真係整左合返黎
佢面黑哂 我勁唔好意思

毒撚好撚恐怖，唔係講笑

毒撚留名

認同 之前同個毒撚frd食飯 無lala拖撚住我隻手
我甩都甩唔切 毒撚世界係咪唔存在異性朋友？

宅男最易動真心

巴打

同毒撚眼神對望足以產生誤會

存在

多次深夜上男方屋企

真 唔好低估毒能dry左幾廿年練返黎既幻想力

呢D唔係“以為”,而係“肯定”

兩人單獨睇戲、兩人深夜行海皮
前提係雙方唔係太熟

Wts我say hi

Sd email比我

真誠道歉啦

其實係唔係

咪呃人
呢D都係假signal黎

好多手汗

撩我講野

肯一齊睇戲

佢仲要拖到個樣好淫賤 比我甩開左仲笑笑口

佢睬我>>有機
佢唔睬我>>想我主動啲>>有機

掂到碌鳩

一大班fd出街淨係痴住你 同你單獨行算唔算

乜得你咁天真

呢個真
比緊機會大家發展
行出海皮之後總係有種奇妙嘅尷尬同曖昧

唔係我天真，而係而家D女人墮落

等阿叔教下你地:
肯同你單獨飲茶，睇戲！😀😀

😍😍😍😍

試過,唔係

望我一眼

同佢講：頂住左呀

叫個男仔做傻佬

呢堆野做齊都唔代表D咩
今時今日肯結婚先算係叫做一齊

仙氣毒撚

係咁傾計

留名睇comment
好多痴線佬

翹住男仔隻手⋯⋯⋯⋯

上男仔屋企過夜純瞓

一齊用zoom上堂

挨埋去係佢耳仔邊講嘢？

傻仔呢?

睇語氣

試過
冇乜特別

越野

haha, 可能當時懷疑緊對方係咪比緊機會所以自high, 不過隔左好耐之後對方都承認係想試撻著，聽到好開心

我嗰陣都係比緊機會大家
但可能我冇feel所以覺得冇乜特別

Btw係咪行得海旁多數都有啲野

女仔做齊呢啲都可以只當你sp
真係唔好睇得自己咁高

影相啄起個咀扮好笑

有身體接觸=想同你結婚生仔

我覺得係

通常行得海旁（我講尖沙咀嗰邊）都係想講啲比較deep啲嘅野，無論公事定私事，都比較接近心底啲嘅內容

然後海旁又多機會曖昧
大風啦凍啦又可以比件衫佢
有sell玫瑰嘅會助攻叫你買枝送比女朋友
聽表演者唱歌又企得埋

係有機啲

海皮講deep野呢個真
不論同對方係咪想發展，去到海皮講野係唔同左層次
到底有咩咁神奇

真係
一行海旁我就容易啲爆自己啲野

因為靜啲空間大啲？
講心事唔怕比隔離聽到？

日以繼夜, 夜以繼日whatspp
然後佢自動報告行縱

經常背貼

得我覺得睇戲好普通咩
唔熟嗰啲約睇戲先好 唔洗諗嘢講

樓主Pin呢個

咁不如自己去睇

ching一係青頭

一係極靚仔

單獨一齊睇咗幾次戲
點知次次都睇最貴既場 又係我埋單
挨過去又縮

以前中學個時有個女仔成日都挨埋黎 又請食波餅
有時我坐係位 對腳伸左出走廊 佢又會一野坐落黎我大脾近膝頭個個位
到而家都唔知係我諗太多定點

俾你上佢屋企訓

屌駁唔撚到
狗公真係好煩

抱抱
成日WhatsApp

第一、二樣好多時都未必係

呢個幾好笑

唔好話異性，可能同性交流都少

出世

對望

都似喇 日日都問我點解唔應機
心諗對屋企人都唔係日日應 何況你只係個朋友
我拒絕過佢 但佢好似唔get

出現係我面前

呢個係真

呼出二氧化碳

呢個po 就快生埋仔都係無野

去到呢一步都仲唔係女朋友

毒撚隻手好污糟
又唔剪指甲

生存

唔好再講了

好煩

我都遇過啲乾淨嘅，不過佢好似控制唔到自己咁，又震哂又易興奮一輪嘴係咁講，唔知俾咩反應佢好

咁都狗公

屌 真係好似一講嘢就口吃又震咁 成日借d咦抽水 當佢係朋友又比佢以為有機 一陣拒絕佢又話我收兵 毒撚好多幻想

如果係極醜惡講嘅呢？

唔係啩，有私事細聲D係耳仔邊講有幾咁奇

對唔住

事實只係條女西痕

坐車時訓落膊頭時

整野食俾我

啲女做咩動作啲連登仔都會誤以為有機㗎啦

比人挨到落心口同平瞓都試過
但我樣衰毒撚
真心覺得呢個唔代表咩

我遇過嗰個都係咁
越傾越興奮 又多肢體語言
好驚嚇親身邊嘅人

夏榮對我有意思

係點樣震晒？？？
想知

送禮物比佢

如果係人人有份個d手信呢？

毒撚一定會 記得講明人人有份

存在係呢個世界上

手腳好似唔協調咁，好明顯

絲打一定係女神級數

普通女仔唔會無啦啦挨落黎掛

明送秋波

係因為個feel
去到就自自然然會講

我冇

同我互望
一望會ff到結婚生仔

跟住拎自己碌鳩出嚟玩

睇下你係唔係對個個都係咁lor
佢覺得ok, 可能會回應互動
不過前提都係佢要對你有興趣，無興趣你搞咩都無用。

啱呀 唔該唔好無啦啦搭人膊頭又剩 對你冇興趣 真係只會覺得討厭

真係做齊都可以唔係

佢返到屋企肯定唔洗手打丁

唔怕污糟？

佢地會覺得正
之後下次又用返同一隻手掂你